消息指政府最快明日派專機到巴基斯坦接回幾千名滯留港人 每人收費約6千至7千元

消息指，政府最快明日派專機到巴基斯坦，接載部分滯留當地的港人回港。至於滯留印度的港人，就要稍後才能安排。入境處至今，已至少聯繫到約2000名，因疫情而滯留巴基斯坦的香港居民，以及約3200名滯留印度的港人，會繼續跟進其他港人求助。

消息又指，政府需按實際情況分批協助滯留港人返港，計劃會優先協助身處巴基斯坦首都伊斯蘭堡及印度首都新德里兩地的港人，另外一些有特殊需要人士，包括病患、長者、孕婦及小孩等，會獲較優先安排乘專機回港，費用全是用者自付，初步估計由巴基斯坦返港，每人收費約6千至7千元，新德里返港就需約11000至13000元。

New case +1000

新一波爆發
Are You Ready？

入境處至今，已至少聯繫到約2000名，因疫情而滯留巴基斯坦的香港居民，以及約3200名滯留印度的港人，會繼續跟進其他港人求助

咁撚多人 係唔係呀

竟然會理印巴裔人

點解會有咁撚多人係巴基斯坦

係咪計埋鄰國人

一定係 專接支那豬

印尼仲爆緊 連高峯都仲未到

一定計埋支那人啦

有啲係跟親戚朋友移民過嚟
有啲就97前跟英國過嚟做嘢
之後落地生根

印尼定印度

印度

巴基斯坦籍嘅香港人咪有幾千

隨時大部份是以前拿了身份證, 住在印度, 現在出事就返來避難。

十份一中招都320人

睇錯咗印尼

慘過印度返

咁落地生根咪留係個邊囉, 番來做咩?
呢啲人真係自撚私

一陣英國幫手接埋，又落林鄭面

喺香港落地生根呀

只剩5個口罩！上海男滯留巴國個半月變人球 竟向《蘋果》求助

返去探親唔得

人地食緊老綜 咪又係你比返

仲駛問。肯定㗎啦

屌
移民過嚟 vs 移民過去
自膠

呢 d 地方都去, 咪撚理鳩佢地啦

巴基斯坦返香港啲機票點解會平個印度返香港㗎 印度唔係近啲嘅咩

因為個班本身就係南亞佬

幾千名?
全部強國新香港人?

似係
南亞新香港人

仲收錢

巴基斯坦人去巴基斯坦都唔得

啲南亞人翻咗去探親？

好多巴基斯坦人有香港身份證 有幾千人唔奇

香港人:收費6-7000
支那人:派錢6-7000

感染數字係有得控制

求下你班畜生唔好害真正香港人

一返黎又有得永續限聚令

駿洋村有能5千個位?

好人好姐點會去巴基斯坦

我都係第一下諗起

上萬

我都係

Diu 又搞著香港人

啱啱先有兩日0確診
比呢班仆街累撚死

應該係有香港身分證既印巴裔或者當地做野既香港人，分分鐘長住嗰邊，見爆緊先想黎香港避下

又可以爆發

唔通唔撚收呀？你比丫不如

無第二波嘅話
限聚令無以為繼 點拖到71

某人真心機關算盡

陷家產分明係計算好
時間靚到

好多都南亞仔嚟
班友一停課老竇老母就帶晒啲仔女返去

？？做乜咁

就快5月1同 5月10遊行，
遲唔接，早唔接，而家先嚟接，
九成九想惹開哂，又嚟社會大爆發，之後順勢繼續限聚令，政府想五月到十月所有遊行都搞唔成？

接完大爆發

唔俾係南亞人同攞新腥港人？

過幾日又要開番記者會

我諗有bno 就一早走左

今朝蘋果先講 有個上海佬都坐包機黎香港 再返支那

原來有咁撚多係果到

啲人做啲咩

咪啦屌

準備又爆

永續14天

香港大把南亞人
有幾千返左去有乜咁出奇
有d住係香港分分鐘耐過你
成班友係度吹到計埋鄰國又剩
計埋就唔只呢個數啦

返香港又封14日
冇工開

正解
有咩就拎醫護出嚟頂唔夠人手乜乜77
分批接，每個月接幾百個都夠無限延長限聚令

快撚d返黎場疫症就輸

繼續wfh

快d爆

其實點解香港身份証好似公廁咁 人人都有既

都唔知混咗幾多大陸人, 岩先見到有條大陸狗又係喺巴基求中領比人當波咁推

一直都係公廁

大把南亞人揸香港身份證

最撚on9係收費

係有好多南亞認同嘅
不過淨係蘋果都報咗一單上海佬出嚟
點可以撇除接埋強國人嘅可能性

如果係香港人
政府有責任帶佢地返嚟

外遊又黎
仲有印度未接

聯絡到2000 個，實情可能係有3000 個
第時就話聯絡唔到盡左力之類

再留機位接支那人
大返轉頭都重得

好野 再爆過

繼續wfh

支那蝗

接支那人順個便載埋港豬

準備再爆過

接咗返嚟嘅話，班友會唔會要由機場出返九龍城富豪東方等測試結果。。如果係嘅話，咪好易惹到周圍係

有難民之父

因為毛孟靜議員

唔係，7000多南亞人

係啊，呢班人最叻就係拎本地資源。轉頭本地人又罵政府唔夠資源啦

遲早殖民香港